{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/kakao.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카카오 호텔"
    },
    "text": "カカオホテルは仁川に位置しており、仁川アジア大会メインスタジアムから500mの距離にあります。 当ホテルは全客室で無料Wi-Fiを提供しており、無料専用駐車場もございます。 客室にはエアコン、薄型テレビ、やかん、専用バスルームが備わっており、バスローブ、スリッパ、無料の洗面用具もご用意しております。 フロントデスクは24時間営業しております。 朝食にはトースト、カップラーメン、オレンジジュース、コーヒー、卵などのセルフサービスが提供されます。 仁川港沿岸旅客ターミナルおよび仁川港国際旅客ターミナルはホテルから12kmの距離にあり、最寄り空港は金浦空港から11kmの距離に位置しています。 ホテルは仁川の中心部から約10km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:30までです。 スパ浴槽やジャグジー、自転車レンタル、マッサージチェアが利用でき、様々な客室タイプがご用意されております。",
    "QA": [
        {
            "question": "カカオホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "カカオホテルは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルは仁川アジア大会メインスタジアムからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "カカオホテルは仁川アジア大会メインスタジアムから500mの距離です。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、カカオホテルでは全客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、カカオホテルには無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カカオホテルの客室にはエアコン、薄型テレビ、やかん、専用バスルームが備わっています。また、バスローブ、スリッパ、無料の洗面用具も提供しています。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルの朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "カカオホテルの朝食にはトースト、カップラーメン、オレンジジュース、コーヒー、卵などのセルフサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カカオホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルから最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "カカオホテルから最寄りの空港は金浦空港で、距離は11kmです。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルから仁川港沿岸旅客ターミナルおよび仁川港国際旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カカオホテルから仁川港沿岸旅客ターミナルおよび仁川港国際旅客ターミナルまでの距離は12kmです。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルから仁川の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "カカオホテルから仁川の中心部までの距離は約10kmです。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "カカオホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "カカオホテルのチェックアウト時間は12:30までです。"
        },
        {
            "question": "カカオホテルではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "カカオホテルではスパ浴槽やジャグジー、自転車レンタル、マッサージチェアなどの設備が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 602
    }
}